[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(236) 唔睇#1無人幫到你

新人求List需知
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題
更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

Google是個好東西 發問前可以Google下有無答案先
例如你啲藍mon code巴打們都係Google俾你
1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps(60/144/240)?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 自行格價 可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

7. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
最好請附上機箱內部圖片一張

8.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
買前好問問 買後問懵撚
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField, 正都 Capital, 匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 - (藍店,黑店$1399試用版windows,屌米機做公司客服機將手足客戶資料送中,用大量支那產品,)

海外：
新蛋 NewEgg(中資)
美馬 Amazon

9.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

10. 舊版上新一代CPU記得叫鋪頭Up Bios
如果唔係開唔到機

11. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

12. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

13. For Advance Information
Motherboard VRM資料
amd :
intel :
Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料):

PSU DB:

14. 硬件建議LIST (PSU / CASE / COOLER / SSD)
巴打推介 好似係 諗唔到可以係度望下有咩好選擇
有咩更新搵凌風想幫手update 都可以叫我放edit 權限畀你

NOCTUA 路線圖

amd個big navi到底幾時先上水

有條crystaldisk info問題想問
我頭裝完ssd用crystaldisk info check, 條ssd total boot過3次, run過0 hrs
想問聲依個數字係咪準,計晒咁多手用家

條ssd 琴日係S_ Computer 買
佢個陣得返一條
咁佢就話開過一次,因為個師父幫第二條友裝機裝錯size
咁佢話有問題可以退,我就去再馬

thanks

窮撚戴勞巴到底幾時先會真係用到部機

新post 等 3700X 有貨

想問下新機係唔係插usb裝好windows再上網update bios同driver個啲

yes

黑色u12a 快點

giga卡中伏

買amd 3600 好 定 直接買新u 3600xt 好

有3600就3600
緊火先買xt

Xt香港幾時有

可以點做 好想打機呀頂

而家連登入都唔得

流浮山刀手

m.2 ssd?
咩牌子咩型號？

想問msi 張 RTX 2070 super gaming x 係咪冇得賣

有冇人知usb 9pin唔夠用可以點做

二合一
唔想煩嘅買個一開二

二合一即係點
一開二我見台仔定外置forum話會有供電問題

aorus pcie gen4 2tb

有啲device淨係用4pin，有4pin吉咗
有兩個用4pin就可以褪其中一個嗰4pin出嚟吉去另一個頭吉嘅針度
當然要對返好啲次序
利申AIO監測線同埋藍芽5.0吉埋一齊

買nzxt個hub會唔會方便啲
有條molex供電應該好過一開2掛

有錢梗係可以

新手想砌機, 打之後flight simulator 2020 5000-6000 budget 自己㩒下嘅list
Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200$1399

Fractal Design Node 202 Mini ITX$658

ADATA Premier DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) Ram CL19$459

ASRock H410M-ITX/ac$680

Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD$210

Gigabyte GeForce® GTX 1660 OC 6G$1889

SilverStone Strider Essential Series SST-ST50F-ES230 80Plus 500W PSU$328

好似百零蚊個

3600我用緊原裝風扇
執相有時上到5x
平時4x
不過都想換把rgb

但我仲未搞掂機箱既rgb風扇

有硬件野想問
CPU 係10700k
cooler h150i

本身用緊 msi 隻gaming edge wifi 版
超上5.1用1.3v
前幾日轉左做 rog strix z490-e
佢個電壓唔知點解會自動幫我降低
超5.1電壓1.3機連都開唔到
要較到1.375先開到機咁

想無巴打可以教小弟點做？
係咪牙石bios仲要set啲嘢？
唔該晒唔該晒

上個POST問過
想問下 3700X 用U12S 散熱夠唔夠?

想問下be quiet500dx無貨 就咁普通be quiet500怕唔怕入唔夠風 見佢前面一大塊板求介紹

7月中番貨, 因為我買左一隻爆左玻璃 問番代理有答我

佢都同我講7月中番貨 但想而家砌 有冇邊隻箱前面入到風唔係成塊板頂住睇過coolermaster好似唔錯

我自己用緊普通500答你其實夠 反而dx個mesh我怕佢入塵添 普通500清塵就輕鬆好多
唯一有投訴係我覺得佢啲風扇太廢 得唔夠1000轉

風扇廢買左佢個塔散會唔會唔掂 咁煩我再諗過個箱算

老老實實 機箱送嗰啲風扇唔好要求太多 收嗲牌已經算係做得好嗰個 要好一定係自己買貓頭鷹
base500我覺得喺呢個價位都算係咁
收嗲塔散方面外型討好但我個人覺得性能同價錢唔多成正比

又要行黃金

塔散有咩推薦下

筆直同spec？

3700x
2080ti
B550
二千蚊左右 有咩風扇 箱 塔散介紹下

想請問下宜家換u應該換3800定3800xt好

一定玩AIO

Be quiet500配六隻貓頭鷹140mm得唔得 再加多加u12a

我3700x用緊u12s 行4.2ghz 1.31v 點解要上aio

U12s先岩

定買完個箱再全部換晒做貓頭鷹扇算

筆直都好足下俾幾個方案你
塔散:U12A,D15黑化 怕頂ram同埋驚大舊就用翻U12A 外觀好睇少少就D15
機箱我覺得可以用翻Base500 或者你想future proof用好少少就上define 7/P600S
風扇如果你用base500嘅話唔浪費嗰兩把風扇就佢地做入風 買把貓A12x25出
浪費都唔怕嘅當然最好就換哂A12x25兩入一出

有得上AIO 我覺得直接上, 因為真係好降溫

Base500係得兩入一出？ 我怕過熱 啲野會full load開4k

先唔好講有機會漏水降到-273咁又點我打機都係70幾度都好滿意

佢送兩把俾你可以拎翻佢做兩入唔洗浪費 你真係怕熱就換3把a12x25 2入一出 嗰兩把就放頂啦

想問下點解唔用140mm既 見佢都裝到140 新手想問多啲唔好意思

其實都可以唔怕嘈可以上A14 IPPC3000 不過我覺得貓頭鷹A12x25係做得最好架啦夠靜又大風A14真係一般般

咁我前面三粒入後面一粒出貓頭鷹 上面2粒原廠扇出風 師兄覺得部機會唔會煎到牛扒

咁樣買

Sorry手殘唔記得send圖

可以啊 裝好裝滿

最緊要唔好煎牛扒就夠

in貓頭鷹 we7

想問下呢隻塔有冇跟散熱膏 用amd啲水泥怕拔劍 同埋呢隻插到am4?

U12A有送嗰支NT-H1我都有用啊 拆過好多次了 都無事 記得燒機就可以

想請教一下,

如果我想試下再裝更加舊既DRIVER試下入唔入得番

但係呢家我開機係無訢號, 可以點做?

試過插HDMI去底板都係無野睇, 想DDU都唔得. . . 有咩方法可以指教一下
想入番去WINDOW

依家連入去都係黑畫面

啱啱計完數 爭少少要割埋第二個腎

3600冇IGPU
HDMI插底板唔會有畫面

試下搵人借張display card啦

良心貓頭鷹送足成支H1膏

如果我部機放入個窿度
係咪最好加埋風扇

落訂了 爭小小over budget

咩窿

夠用幾多次到

3-4次

呢啲電腦窿

等法奧送貨 終於唔洗再出黃金 希望啲件生生性性

唔識 新手覺得入風夠 但出左啲熱風又谷埋一齊會唔會出事

少打機 唔打3A
只係睇下4K 同畫下圖
2070 定 2060S 好?

利申唔識 不過如果熱風無位走會唔會好似焗桑拿咁

我都覺得係
但我冇位放上枱面

巴打 我同你情況差不多 但我用技姦底板 超上5.1gz 要用1.35v

想問下你待機同打緊機幾多度？

10700k+Aorus Ultra+h150i pro xt

新手砌機 買左個240mm機箱風扇
有2條線一條插ARGB另一保插FAN2位
最後有燈但唔著燈
之後試過晒幾個fan插位都唔得
咁係唔係即係風扇壞左?
BIO都偵測唔到個風扇 顯示N/A

睇你後面有幾多空位，如果部機要拍埋牆，就只能機頂上1-2把扇散熱
機頂都無位嘅就要裝氣管
一般論「有位」大約指6吋

係唔係借到卡就可以入到去重裝DRIVER ? 但係換卡之前唔係必須DDU先????

我未DDU 借左張卡黎插,係唔係無意義?

打錯左 大有燈 但唔識轉

部機就黎唔掂
想砌過部新機
自己就只係知道型號邊啲好邊啲唔好 但就唔知市價同驚比人伏
之前既機都只係同學幫我搞list同搵鋪砌
所以想求List同想知邊間砌好

預算7k-8k
想用intel做cpu
主要用黎打機 但就比較少玩大作 多數打GTA, LOL, 睇下AV咁
唔洗直播錄片

有冇list 推介?
同埋我想問win 10係咪要額外買?

同問

買咗cooler master 嘅MF120風扇 但底板冇5v 3pin嘅接口可以點算？ 我想control下啲燈光

換板

仲有我自己覺1.375佢會自己幫我跌到返1.35
係咪有嘢可以較到。。

待機同打機同之前用塊版無咩分別
不過燒機會熱咗啲
好驚燒咗粒u

1 x Intel® Core™ i7-10700K Tray
價錢：$2,970

1 x ASUS TUF GAMING Z490-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,740

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$780

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,446

機箱冇Pure Base 500DX, 冇NR600, 仲有咩代替品?

決定買塊x570 tomahawk悼念msi ceo
希望頭7前有貨

已經新買 唔知道依家rgb買成咁

垃圾AORUS 3日就壞

真係一個5v3pin都冇？

Asus rog b450-f 真係冇 我都估唔到

另一個辦法係咪換風扇？

見頭post推介

黃金有幾間有匯字嘅舖係咪有咩關係？

仲可以買個外置argb controller 既

我好亂已經唔知係咩 有冇圖可以睇下

佢有幾款
你自己再搵下

啱啱度左一度
頂位有大約6吋左右
後面該有4吋左右
咁係咪應該該裝三個case fan(兩上一後）
定係兩個(後面唔裝）
唔該ching

咁多位巴打好
條女用左5年幾，近排心郁郁想砌條新女，筆直$10000。
主要打辣殺LOL，CSGO呢類FPS Game
黎緊換新女會玩下D大作，唔需要行到4K，只要唔係開低效就得。

現家部機係用緊
CPU:4440
GPU:750 TI
HDD + 16gb ram (2133 ddr4)
23吋 FHD Mon

新機想用M-ITX機箱，睇中左NZXT H210
做左少量research 見到 ryzen 跑出，但係自己有少少Intel信仰
想問下如果用 ryzen，其他spec (例如版，RAM，GPU) 有冇邊隻brand會好夾？同埋用M-ITX箱，SPEC最好揀自帶散熱會比較好？

另外仲諗緊等唔等30系列張卡出左先再砌女，聽聞9月就會出，到時一步到位出新卡會唔會比較好。

落黃金行轉，見幾多人出2070s 2080s
又ok多人砌機
可惜我自己想砌既msi x570 tomahawk 同3700x都無貨，空手而回

Thx ching

呢到有講冇貨

都知知地無貨原本諗住買定個箱，下次唔使拎咁多野，但又睇唔啱

本身唔急住用就算數

想問多條問題 一個controller支援幾多把風扇?

買rgb控制盒

lancool ii
你ssd可以轉pm981a, 慳到幾百可以將gpu轉gaming oc散熱好啲
同埋隻散熱建議你買d15 black，好過dark rock pro 4

會呀...佢吹番出黎啲風熱到你好忟好煩
不過冬天又好暖

唔好買9代intel
一係買10代一係買3600

唔該哂

遲啲頂佢唔順就上360水比cpu 買120mm扇有呢個好處

mortar係好東西

用bios定asus 軟件超?
set 左fix 5.1Ghz 定 fix 1.375v?

noctua 自己話 3700X best turbo/overclocking headroom 都壓到

預佢超完90W TDP U12S夠啦

mortar bazooka
有咩唔同

上水都一樣架...啲風一樣係咁熱

用bios超
唔知點解係跑cinebench係會落返去1.28-1.29v
巴打可否教教小弟

見到海鮮舫話AMD U 有貨
唔知黃金咩情況

國慶水貨舫

就算九月出新卡，你起碼要加五千budget
不過我同意一步到位

I mean諗u太熱 我開冷氣算

係啫
佢講明行

有時玩玩下game 例如doom 當D怪突然爆牆出黎個下 間唔中會lag左0.1 - 0.5秒左右 會係咩問題部機冇開好多野 應該都夠用 3700X 2070super 32gb ram

新手抄返黎，筆直8000內，主要想玩下totoal war同埋可能打下pubg，唔知個List有冇問題?

中央處理器
AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

主機板
ASUS PRIME B550M-A (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,030

記憶體
[砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (2x8GB)
價錢：$610

固態硬碟
[砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

顯示卡
ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

電源供應器
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

機箱:
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

散熱器
Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

作業系統
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

砌機服務 $80
總計: $7,955

有無人一樣crash畫面

用緊煙條，記憶體時脈同CL值會唔會影響打機performance? 睇過好幾條comparison，FPS基本上都一樣

想問下條list咁樣得唔得，筆直7k,主要for r6 pudg battlefield 1

1 x AMD Ryzen™️ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450 AORUS ELITE ATX
價錢：$799

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™️ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2720

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$689

總計:$7066

3500x轉3600
b450m 用tuf/ mortar

睇錯原來b450黎 咁可以轉tomahawk

想買張2070s 雙風扇 邊張好

點解要用tuf mortar同埋咩系tomahawk?新手唔識求指教

底板型號
依幾塊性價比最高
打b450 tuf就搵到
tuf同mortar會比你揀個塊小啲擴充性
如果冇諗著插wifi卡個類揀b450m就夠

3000買到2060s
2300買到2060
strix 唔上唔落

輕輕一推

點解咁多腦舖賣扁身 lan 線

非公多數等幾耐

m.2 ssd 邉款好
1TB 主要想做系統碟

PM981A

系你老母

價錢靚過970 evo plus 唔少

新手砌機 想請教條list有無大問題? (主要打機 中階畫質)

CPU:
AMD Ryzen 3 3100 4核8線程 Box $790

Motherboard:
ASRock 華擎 B450M Pro4-F Micro-ATX 主機板 $530

Ram:
Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB x1) *2 $590

SSD:
Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD $580

Display Card:
MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡 $2050

PSU:
Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保) $399

Case
[缺貨] SilverStone PS15 Black $288

Total: $5227

最慘係開左冷氣一樣會吹啲熱風出黎
不過冇咁熱冇咁煩

點解可以涼咁多，同樣原裝但平時都要50幾，打機70幾

Hz有無跌先?
auto/AI mode 個V會不停郁

上全水冷

有無師兄知AMD RYZEN R5 3600幾時會返貨
宜家見法奧同終端都缺貨

真心俾多少少上3300x

跌係無跌
但係個電壓真係太浮動
1.32-1.36都有
但係就係唔會去到1.375咁
想知有無方法set死

budget 7000左右 用途打機(pubg之類中效) 請問有冇野可以改善

CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200 $1399 SALES
主機板
- ASUS PRIME B460M-A $799 SALES
顯示卡
- ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6 $1999 SALES
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $255 SALES
$350
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $255 SALES
$350
火牛
- FSP Raider II 550W 80 PLUS Silver PSU $489
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $569 SALES
機箱
- Fractal Design Define Mini C M.ATX Case - Black $638

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $6403
砌機: $80
總額: $6403

t記佢今朝同我講得番3600x 3600琴日仲有嘅
上xt囉

睇黎大家都拎左個1萬蚊去砌機
xt好貴自己畢直唔多 應該都會等3600返貨

好抵玩啊$10000-1000太吸引了

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,699

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,954

7000 list 求屌醒

有無巴打有用呢啲線
想知黃金有無得買
唔見有類似產品

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3600C18W
價錢：$1,240

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$875

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Seasonic Focus GX White Edition 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$979

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,391

想問呢條list 有冇問題呀？因為屋企都幾熱同有兩隻狗 著重散熱同隔塵.如果細case有冇白色架？

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,485

細機箱要itx版
同埋如果有機會轉2gbps寬頻以上既話
我會覺得揀返550好D
仲有你隻機箱應該用唔到全模組atx牛
睇下會轉sfx定冇模組既atx

有冇咩建議呀唔多識

咁你有冇土地問題一定要細箱?
itx板真係會貴D

matx都有d細箱jonsbo嗰d

用緊Adata xpg z1 3200 8gbx2
想問aida64嘅測試data係咪怪怪地

cpu 3600 底板 msi b450i

呢個延遲正常

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP Dagger Pro Series 650W 80 Plus Gold SFX Fully-Modular
價錢：$799

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Scythe SCBSK-3000 BIG SHURIKEN3 大手裏劍3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,914

有貨既話 可以換返呢隻平D
1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

Corsair 280x裝6個fans可以點拉線
拉到懷疑人生

其實用gen4 ssd load game（eg GTA) 時係咪真係爽好多

電腦on9仔砌第一部機，設計打機多工，以前用laptop撚Adobe, c4d間唔中剪片。預算17k內，爬文揀得差唔多，係差唔知邊隻機箱啱用，同要幾多風扇

理想機箱係磁吸隔塵網，正氣壓，側邊透明
有冇機箱同風扇推薦
1. AMD Ryzen9 3900x
2. GIGABYTE GeForce RTX 2070 Super
3. ASUS AMD AM4 ROG Strix X570-E
4. G.SKILL Trident Z Neo 32GB (2x16GB)
5. SAMSUNG 970 EVO PLUS M.2 2280 1TB *2
6. Be Quiet! 250W TDP Dark Rock Pro 4
7. Thermaltake Toughpower GF1 750W 80+ Gold

打漏咗，對著燈rgb冇要求

謝
但410 少兩條ram

皇家戟好似好好J
邊度買平

未來科技好似有整，黃金未見過
或者去連登禁忌之地買

無分別

pure base 500dx, 怕唔夠風扇可以買多把silent wings 3
散熱器用d15 black

舊機 想升級
粒U係i5 第六代

換第十代 10400好 定 係用 AMD好

Thz ching
500dx啱啱好，就係想拆個網出嚟洗
頭先再爬文，有post吹奏Silverstone rv05，防塵又散熱。rv05 / rvx01同500dx比散熱會唔會強d?

屌!! 睇中隻NZXT H210I機箱，度一度屋企個位
差10mm先夠位放

差10mm真係好絕望

呢啲畸形機箱唔好亂試

B550M Mortar Wifi唔見咗藍牙可以點搞
Device Manager唔見 (開埋隱藏)，無任何無法辨識裝置
裝Intel個Driver定mb個Driver都無用
Roll back BIOS無用
但WIFI功能完全正常

保養換

個FD部電腦唔知點解開到機但冇畫面
power掣boot機就會咁 但reboot又冇事

插內顯

3600冇內顯
係咪插錯pwr switch

睇黎睇去都睇唔啱心水
難得睇啱差少少隊唔入....
個濕尻窿得200mm ，細箱仲未睇啱邊款樸實D

美國撚好想砌機 但係老母板好多都缺貨

Thank you
但未來科技又黑
點搞好

有邊啲缺貨

我都係Cablemod到訂返黎，一個星期到

買條電線唔黑得去邊

1 x AMD Ryzen™️ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-32GTZN
價錢：$1,550

2 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,940

1 x Corsair SF Series™️ SF750 — 750W 80 PLUS®️ Platinum SFX
價錢：$1,219

1 x Arctic Liquid Freezer II 240 CPU Cooler
價錢：$799

總計: $10,996

GPU用住張舊strix 970先 等3xxx
箱用ghost s1
個list 有冇地方可以再改善下？

小弟仲有五千budget
但仲差個display card同個mon
咁多位師兄有咩好介紹？

btw部機主要功能係用嚟剪片同打機
thx

想問漢科伏唔伏

2070 super/2060 super
剩低買mon

正都好似見過

arctic liquid freezer厚排，睇住裝唔落

去T記砌，4件ASUS減1000

保養唔伏

用左咁耐都係插1-2槽
其實係咪要插返2-4槽先岩

最近想買隻狼打下
我部腦 -:
CPU: Ryzen 5 1600
MB: PRIME A320M-K
GPU: Nvidia GTX 1050-Ti
RAM : 16gb DDR4

如果張display card 轉 1080TI 定 1660TI 好??

1, 3 or 2, 4

屌喇媽技姦

唔去正都買？

隻game太高setting?

正都有

1,2 3,4

wtf

仆街屋企人唔知飛馬黑店買左料砌機
係咪應該退

27吋mon
1080p vs 1440p
差一千銀
大家點揀

等緊粒3600
兩個星期

4650g / 4350g 對比3400g 提升大唔大 等唔等好
想砌部睇4K Netflix YouTube 夠順夠快

上1440
前提係硬件夠上

巴打係邊度買

夠就應該夠嘅
睇中左aorus隻cv27
好似幾正
不過有啲貴

27吋得1080p好矇

咁應該會買1440p

落個場睇一次咪知邊隻啱啲

想換隻FULL MODULAR牛
Seasonic M12II EVO 520 -$550
定
XFX XTR Series 650W PSU P1-650B-BEFX -$599

Antec Signature Series SP-1000 80 Plus Platinum 1000W Fully-Modular $1799

一步到位

想問下個list有冇咩大問題 thanks!

Ram廢 板廢 ssd廢 vga廢廢廢

個cpu cooler 更加多鳩餘

其係想換個cpu先 gpu舊機落嚟想遲下先換
咁有冇ram 版同ssd推介
Budget大約4000 thanks!

想問R5 3500x會唔會唔夠力堆rtx2060

SFX PSU 最好係咪都係corsair?

係

Sor講得唔清楚
如果想要Intel 10代嘅情況下
budget4000蚊(連cpu) 有冇板+ssd(1tb)+ram推介
上網睇板好似10代改咗用lga1200?
因為部機買時已經用緊第三代cpu太久遠唔係好識

Doom Eternal我開全高都大約keep住200fps左右
Re2 Remake 都係set高 印象中好似都有120fps以上
好記得隻G2第一次係天花板爆落黎個下又係會lag左一下
但我load返save再開又冇事 唔知關唔關隻HDD事

ncase m1
cpu散熱用邊隻散熱好

p.s. 9900k

感激感激
係咪唔需要塔扇住？
應該幾時要用架想學下野

起碼都i7 先
嫌嘈就買隻nh-u12s $400左右
仲可以留俾下粒用

啱啱灣仔電腦城問仲有3600
但係冇想要塊板冇要到

缺缺缺
唔跟野唔走俾你

主要打機用，想用4-5年，想問條list 有冇問題，

請幫幫眼🙏

悠二條萬7蚊鳩list都有2080s

新手想問下個List有冇問題? 筆直8000內，主要想玩下totoal war同埋可能打下pubg

中央處理器
AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

主機板
ASUS PRIME B550M-A (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,030

記憶體
[砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 (2x8GB)
價錢：$610

固態硬碟
[砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

顯示卡
ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

電源供應器
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

機箱:
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

散熱器
Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

作業系統
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

砌機服務 $80
總計: $7,955

ASUS -1000

同埋想問下張Kingston A2000 1tb PCIe M.2
係咪代表可以插PCIe或者m2都得？

唔會

認真，宜家部機擺係枱底，我條巨龍就快熟
寧願擺埋一邊冇咁熱

240AIO水冷

好，就nzxt x53

散熱器好似無必要
用返B450M都夠
其他budget攞去up張display

巨龍就快熟

新手想砌部枱機for打下Witcher Valorant呢類3D game
上網搵到呢個package $5699
想知有冇問題

#1

理得佢，總之啲熱風吹唔到上嚟就得

XT出咗咁原本啲X有冇降價

畫質中等水平都ok 最緊要順 因為之前一路用laptop玩lag到想死
硬件想未來一兩年都唔需要煩升級
冇超頻需要 散熱想做好
風扇聲大細唔太追求
冇牌子喜好 唔追求光效

Mon 1080p 144hz ok
比例冇要求

9000-10000

多謝巴打，想問下顯示卡有咩好推薦？

可唔可以講下上面個package有咩問題

1080P LOW得90FPS
你1080P 144HZ
未來一兩年都唔需要煩升級
唔9000-10000BUDGET點得

打第二啲game會唔會先

如果唔考慮mon住 淨機呢
因為個package係淨係主機

1080P LOW得90FPS
你1080P 144HZ
未來一兩年都唔需要煩升級

打機1080P ALL LOW你得唔得先

coolermaster出咗隻ITX機箱好似好正

M1

無人砌amd xt cpu既

on9 u

垃圾cm淨識抄

唔係

算抄得唔錯啦

個水喉係泵頂左先係問題
換ek240/x62 better

如果呢個放到雙280好似又ok

頂有咩問題
有條側邊喉位反而頂ram

雙280

側邊放到280
唔知上邊係240定280

佢個箱cooler max height 66
個泵未計喉53
應該唔夠轉彎掛

咁樣ok嗎？

邊間

砌咗幾錢

Lancool II Mesh
好似好正咁

聽唔聽到直升機啲聲

新手想問下點解

用amd仲用2666ram on99
480g ssd都唔知幾多年前

希望上面位清未買

6140。。。。。

通常都係比曬錢先上黎問有冇問題

BTW
邊間

師兄，救我！咁我應該點轉好😭😭😭

比曬錢

rip 下次記得上嚟問下先
開名啦

atx power supply?

係高登電腦商場度買

高登幾十間
邊間

張單同隔離city computer個格式一樣

俾啲意見我點樣轉，我聽日去問下睇吓可唔可以轉

POST

深水埗 City computer黑店 5年保養定5年呃錢？自己諗啦

轉毛咩
你都比曬錢
唔一早上黎問

又有得笑

砌機真係強烈需要7日冷靜期

大家幫下手，睇吓我應該點轉，我聽日去問下應該可以轉嘅😭

聽日都砌好等你攞
轉件加2000

BTW
比曬錢

不過黃金真係一入就成場等劏水魚既氣場

剩係俾咗$400訂金

所以都係油2好

咁可以考慮撻一撻

比我當趺左算
另外果5740等堆巴打出條list比你啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,415

終端都有7日退課 未開機既話
唔好用送中馬就得

2666ram換對3200mhz既
ssd 換pcie m.2 ssd

thx 巴打😭😭😭😭

仲有無咩問題😭😭😭

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX
價錢：$1,249

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — White
價錢：$729

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX Gamer White 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Cooler Master Hyper 212 LED CPU Air Cooler
價錢：$258

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,631

youtube抄左條白色機list，想有wifi，想玩下total war，用緊4k60hz mon，有冇問題？

你買2隻1tb hdd係咩用途？

撻訂啦 400蚊當買個教訓
去悠二執返條list 好過

最大問題係呢兩樣
其他野冇牌子唔識答
卡睇下哂牌子

係多手噤多左

依兩個ok嗎？

咁你2揀1啦
ram轉crucial ballistix 3600mhz好啲
cpu cooler都唔好用你揀嗰隻

好，咁用wd bue
cooler有冇推介？

其他人答左了

佢堆貨真心換唔落手
樓主又冇理由換張2080s出黎
上佢官網又唔識用睇佢有咩貨

咁樣
呢塊底板多啲白色
如果cooler都要白色，可以考慮下Gammaxx 400 White，雖然中國貨同好難裝，但用落唔差

問過冇貨
咁我照你個list買，唔該曬

白色COOLER其實有呢個
問下悠二應該會有

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3600C18W
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$799

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,626

咁h210呢個又放唔放得晒堆野 呢隻箱個長度最fit 個位

2070S先3899
用3699買2060S IS ON9

悠二
成日話我冇貨
畀個冷靜期你地咋

因為唔知正都黃,唔睇facebook,同埋正都網上報價太19冇野睇, 我用firefox
hea search完見faroll SE 中央田有, aorus nvme gen4 2tb
3599 3399 3799
咁我唔想等送貨,就去咗旺電買,唔係貪平去咗慶祝國慶算係咁
SE又唔係咩黑店,check 完真係用得一次, ok 啦

boot過好正常
廠要TEST嫁

下次醒目 記得 悠二 同連登硬件台 一定幫到你
咪撚信 街鋪外賣紙

budget 13000 - 14000
主要用嚟玩3A 同埋等之後出隻 2077
希望開到高畫質120FPS以上
依家用緊acer 隻 G6 之後諗住買多個2k 144Hz mon做雙mon
想知咁樣砌有冇問題?

AMD Ryzen™ 7 3800X (預訂) 價錢：$2,790

ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX 價錢：$1,850

Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ BLACK C16-20-20-38 價錢：$1,380

Toshiba DT02ACA200 2TB 5400rpm 3.5 價錢：$375

ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 價錢：$1,050

ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6 價錢：$4,999

Cooler Master MWE Gold Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$759

Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX 價錢：$425

總計: $13,628

啱呀, 廠一次佢一次. 冇錯

Ryzen 3600周圍都要訂？

h210要用itx底板

好似都有少少 但冇上面講個2隻咁明顯

底板轉x570 tomahawk，如果你本身鍾意用asus咁去終端砌揀夠4件asus
hdd dt02開頭係smr大伏
ssd sx8200紫光nand大伏

如果用3700X 同 MSI MAG B550 Tomahawk ATX , 用邊隻3600 MHZ RAM 好超? 有無可以推介下

crucial ballistix 3600

用來睇股票圖/excel/少少python/netflix/youtube
係咪主要cpu/ram 好少少就可以
諗緊budget 預3/4/5000 好

4000 DONE

thx 巴打
hdd 轉 Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價格：$309

ssd 轉 [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價格：$970

咁樣有冇問題?

請問呢條悠二$13000 intel打機組合ok?

Intel® Core™ i7-10700K Tray
ASUS PRIME Z490-P ATX
ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler

因為有諗過分mon 問題，洗唔洗display 都要升級

想撳返回 眼殘撳左submit
主要都係想打3A大作 效能最高
老古董想繼續用intel先
想換隻新mon 144hz

有冇cpu cooler推介
約400左右
Dark Rock Slim
虎徹2
U12S
無限五
打算直屌u12s唔洗煩

兩個MON?

你咪答左

Yes!

我要求主要穩定，都係做股加excel 為主
細機可以既慳位d

個邊抄來
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,191

1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$440

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,868

呢D先夠細

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 3200Mhz C22
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x Cryorig C7 Mini-ITX CPU Cooler
價錢：$295

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,964

THANKS~~~ AROUND 9K 左右 呢個LIST 請問有無特別野要改? 定CONFIRM 無問題

1 x AMD Ryzen™️ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550 Tomahawk ATX
價錢：$1,310

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Lian-Li LANCOOL II Tempered Glass ATX - White
價錢：$799

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

3 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$252

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,074

遲下諗住砌部機唔該各位幫手睇下有咩需要改善
純打機，諗住用4年以上 應該唔太會升級啲件如果升級件都可能幾年後先有機會，畢直大概都係條list個價到.
畫質 中/高/中高 1080p順跑 通常玩online game/槍game 間中玩下3a. 塊板有冇需要上550

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVK
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,196

從0開始學砌機 多多指教
暫時砌成咁:

budget: ~9000蚊 (window同mon另計)

用黎睇片/玩online games/玩少少FPS
平時會開n個程式multitasking 所以揀多核U & 2K mon 方便d
FPS game就只求1080p 有60FPS
(PS. 用硬呢個機箱)

另外想問下喺未來買零件有無問題 會自己砌
但見佢d價絕大部分都低人一截 會唔會伏

同埋水貨win10有冇其他網店選擇

叩謝

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$720

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$875

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,447

Budget 5000-6000 到, 通常要來打下LOL 睇下片

睇左youtube, 對我黎講真係細唔少幾慳位
不過一定要加usb port了
Ram 洗唔洗升級下？

同埋個箱，靜唔靜 同散熱問題？
不過我office 如果係到都開冷氣

佢可以掛mon後幾好 勁慳位
唔打算熄機，反正熄要兜過個mon

自己㩒咗條list出嚟,
而家差個機箱,
同埋想請教巴打們條list有冇改進空間

筆直:
~HKD 8000

需求同用途:
1) 拎嚟做programming, 要用WSL2開VM同埋玩K8S, 想要多RAM
2) 唔多打機, 打機冇乜要求, 3A大作玩到1080p 同埋睇4k片~30fps 就夠
3) 機箱: 最好黑色, 唔要RGB, 越少光越好, 想要細同防塵好(屋企好撚多塵)

List:
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$2,160

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

總計: $7,216

RAM 3200夠了
USB PORT原廠有UPGRADE

你落單問下有冇賣
靜唔靜睇CPU風扇
Cryorig把風扇係有少少聲

麻煩哂巴打，對我黎講好實用
我問埋有無較靜既風扇

另外行win7 會否比win10較穩定

換呢隻

而家好多野都唔SUPPORT WIN7喇

感激
要跳過隔離㨂mon 了

咁你底版換
1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899
其他唔變都放得入

不過你揀ram ssd gpu都貴 樣樣比多少少就下一級
GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
$3899

學上面巴打咁講 差200差兩級真係冇理由要上面張2060s
除左信仰無價

直接買A1咪算

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,735

咁我都覺H210靚仔好多
放得落H210唔考慮A1啦
剩係inwin隻字都唔順眼
反正佢隻Gf1+H210加埋都冇貴過a1
如果縮返落650w仲可以平d

其實相同價錢上AMD粒cpu係咪好過Intel?

差唔多
但計埋周邊就另計

周邊係software個d?

底板.RAM

搞到我心郁想轉amd添

INTEL要Z板先行到3200RAM
呢度已經貴左800

之前有巴打比左個list for cpu板ram同ssd

Google睇打機係咪ryzen 5 3600?
如果想轉amd除左板其他野洗唔洗改？(budget要差唔多的話）

想問下面邊個好d
3300x + 1650super
3100 + 1660super
3100 + 1650super
主要都係玩csgo lol warzone pubg gtav呢D
同埋下面條list o唔ok
利申:第一次砌機

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER AERO ITX OC 4GB GDDR6
價錢：$1,450

1 x Cougar VTE Series 500W 80 Plus Bronze
價錢：$339

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,211

本身有卡？

Gpu?有張舊機留低嘅gtx960想再chur盡啲先換

你呢個筆直都難D 3100+1660S,
唔好用單風扇卡

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,424

In win 字有咩問題，唔係台灣牌子咩

AMD用到3200 RAM

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B450 AORUS M Micro-ATX
價錢：$660

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,870

其實一條16gb同2條8gb ram有冇咩分別？
如果冇好似16會好啲因為多個位可以遲啲加多條？

8*2快過16*1

如果要平啲轉adata premier 16gb會唔會差好遠？都係3200

因為我遲啲加多條16點都好過8*2啦應該

Premier notebook ram 黎
最平既16都係d10但冇單條賣

原來係咁 咁呢個洗唔洗加散熱塔扇之類？

有閒錢咪加, 加唔加都冇所謂

唔該哂巴打

祝福啲全機買即刻跛嘅巴打

唔係法奧買咪出事

Wifi card買逸張好？
MSI同Gigabyte 有冇伏？

Wifi card買邊張好？
MSI同Gigabyte 有冇伏？

都係ax200 chips
買張最平

想問下
MSI rtx 2070 super ventus
giga rtx 2070 super winforce邊張好啲

差唔多價錢揀3風扇嗰張好啲？

ITX Low budget 文書list請指教

i3-10100
ASRock B460M-ITX/ac
G.SKILL DDR4 Value Series 2666MHz 2x8GB
Corsair CX450M
ADATA XPG SX8200 Pro 512GB

主要想問機箱推薦 想要細啲同平啲

c10

想問下以下list 有冇咩大問題：

AMD Ryzen5 3600x

ROG Strix GeForce RTX™ 2060 OC edition 6GB GDDR6

Tuff Gaming B550-PLUS

adata xpg spectrix d60g ddr4 rgb memory module 16g (8gx2) ddr4-3200

samsung ssd 970 evo plus nvme m.2 250GB

Cooler Master MASTERLIQUID ML240L V2 RGB 風冷散熱器

平時其實都唔會用得盡。只係想砌番部比較高階少少嘅機滿足下願望。想睇下大家對以上list 有咩睇法同有咩可以optimize 少少。budge 唔計箱 $9000內

b550可以轉b450
隻水冷可以轉asus
香港終端做緊4件asus 平1000

ax200+天線啦

Thx 巴打
機箱如果跟返我原本果個有無大分別？
Btw前幾日你都幫我執過條intel list
但做完功課都係跟你個名算

加多兩舊

好唔該巴打

問多句650W牛係咪夠哂推
有冇700蚊樓下嘅推薦
依家睇緊antec neoeco gold 650
同coolermaster mwe gold 650

650夠哂

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

總計: $699

NUC

其實我覺得轉返450仲唔抵
550起來有2.5gbps lan
依家用450慳3舊到時買返lan卡條數都係返度
仲要550供電好d同有gen4

MSI 個RAM DISK 點樣SET閂機個時唔會BACKUP
直接清空個DISK

gen4 用落冇分別
2.5gbps lan香港有排都未support到
供電勁咁多應該係for zen3
所以我建議諗著upgrade先上b550

想問下NZXT H210 放唔放得入 Seasonic Focus GX 650W 80 Plus Gold Full Modular ? 仲有少少budget想升一升隻牛

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x ASUS ROG STRIX B460-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,299

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle White
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Rock Slim CPU Cooler
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,903

我覺得你會升ryZen3 就550
唔會就450
Gen4我覺得唔多人會考慮

H210放到ATX PSU,所以應該得

放得入

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3600MHz C18 Memory Kit — White CMW16GX4M2C3600C18W
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,926

咁ram同ssd 有冇其他推介 我都係人地話呢隻好揀呢隻 唔多識 同埋洗唔洗買散熱呀？

火牛 賊船有隻白色 全模

nvidia 451.67 driver更新左就fix左係base clock
咪更新

windforce垃圾 不了

550貴咁多
我睇外國網話450都上到ryzen 4000
而且gen4 ssd快唔得幾多 加埋有幾多人係有2.5gbps

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle White
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

2 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$154

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,069

budget有限 ram同ssd有平買平
正正常常唔買出事adata就算

你揀果條ssd係勁過a2000 不過少百幾蚊少一半容量太唔抵

之於corsair ram過左氣啦
要主流緊係gskill

3600平平地搵二百幾蚊pure rock 2夠壓 唔駛買太貴cooler
介意過萬埋單就唔買風扇住

我自己2070s用緊750w

張卡好似擺唔入

ssd好係好 但load game差果一兩秒或者更少
俾多100蚊度就有1tb

tuf b450m 同550m 差300
如果打算用5年
我覺得錢唔係差咁多情況下有gen4有2.5gbps會符合之後環境多d

個人就覺得睇筆直做人
砌機呢啲野我都係活在當下算
反正用5年都要換新板新u

好似真係有D厚過頭
再睇下其他先

你原本果個太廢

你要去個機箱個網度自己check
唔好估估下
啱啱好擺到都唔係咁好 焗撚死

有冇型號名？ 冇留意開

我就係睇緊 開頭冇為意佢係2.5slot
好多卡有時唔寫width

掉撚左個hard disk佢換塊好啲既板好過

都係

RM series

1 x Super Flower Leadex III ARGB Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,089

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $1,169

呢隻就好撚靚 仲平過corsair果隻

不過比我揀果隻貴好多

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$749

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $5,475

成萬蚊仲慳隻火牛真係會後悔

Corsair RM750X White

剩係識睇w數，係咪金牌銅牌既分別
本身想買antec hcg gold但冇貨

farroll平D果堆2070super得
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
同
MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
放到入h210
但呢兩張好多巴打話伏
砌機位巴打可能要睇返2060super
而張卡最厚只能夠44mm

垃圾機箱
買tu150好過

睇下有無turbo卡或者evga hybrid？
呢兩張我諗我會簡windforce嘅 雖然都係小伏

有諗過 但太多相要save

咁大個箱個gpu max width得44mm
仲嚴苛過堆a4箱

咁應該轉卡定轉箱好 我見好多鬼佬都推nzxt既

我都推nzxt h1，唔推h210姐

我搵左堆鬼佬
佢地多數都2060 super gaming x / gaming oc

放機個位長度得370-380 mm 有咩揀呀
麻煩晒 問左好多白痴野

想問下M.2 SSD想加散熱片
要唔先撕走將上面張貼紙先?

gaming oc自己boost到上2000mhz
我實測果度真係差成20fps

唔加都要搣啦
但有咩ssd要加

咁你跟我上面條list加返隻hard disk其實OK

我冇搣到

下 點解要搣唔怕無保？

搣左唔係會無保咩 但聽講好似會低10度左右

我自己無搣直上鐵片唔覺特別熱

我就諗住唔搣睇下點先 太熱先搣

想問有冇人知Asus rog hero 底板出02，係咩fault.
無畫面，新砌

超級怕爆玻璃有咩箱好揀
1000樓下 ATX 唔好太大最好係咪define 7 compact

膠版：focus g
無透：base500，define c（好似停咗）

google plz

伏伏伏伏伏伏伏伏伏～

個溫度差好遠同埋試過溶左啲膠

h1係高身
長同闊都係得18−19cm
tu150都係得375長

哇 唔係多數controller熱咋咩 有無咁誇張溶到面頭嗰浸

問下adata

你意思係拆xpg 嗰塊嘢出黎嗰陣？咁我就唔知啦 我只係知拆呢舊嘢會有機會拆埋啲chips出黎

當係女咁 輕手啲

呢個應該係設計問題
佢xpg塊嘢係癡得好實
情況就好似癡咗好耐嘅膠紙都會溶啊
所以癡咗上去就咪搞

不過我換左做a2000
啱啱上網睇話塊貼紙act as heat sink
是咪我做錯了

VGA card not support uefi driver姐係太舊？

heatsink都有機會嘅 可能做到散啲熱去其他位 唔係剩係粒chips個位熱
不過我擔心保養多啲

what display?

好似就係你講咁
諗諗下我塊板又有shield 做乜手痕

Gtx970

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999
1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899
1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310
1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$305
1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559
1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330
1 x FSP SFX Pro Series 450W 80 Plus Bronze SFX PSU
價錢：$469
1 x Fractal Design Node 202 Mini-ITX
價錢：$658
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $5,609

第一次砌想慳位,睇片多加少量打機,有冇伏?

而家trident z royal係咪過氣了

喺珍寶跟板買咗3600

國慶舫

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

水貨

可能俾聯強report到刪咗

前排壞左motherboard想話順便upgrade下。5500左右budget，想留番d錢換32‘’ 2k mon。平時玩下黑沙畫下圖咁。咁樣砌有冇問題？
CPU
[現貨,跟底板] AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box

$1460

主機板
ASUS 華碩 TUF GAMING B550M-PLUS (WI-FI) Micro-ATX 主機板
$1249

RAM (記憶體)
Crucial Ballistix DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) - Black
$735

電源
Enermax REVOLUTION D.F. 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$650

機箱
Fractal Define 7 Compact Light Black 機箱
$799

風冷散熱器
GELID solutions PHANTOM 幻影 風冷散熱器
$318

GPU
Evga GTX1060 6G
舊機

HDD同SSD都係舊機（雖然用左5年）

總共：$5211

遲下想砌部機，各位巴打幫手睇下咁砌好唔好有咩需要改
筆直8000到
希望用到3年以上，應該都唔會升級啲零件，除非幾年後打機好唔掂有機會升級
純打機 咩game都會玩下 畫質 中/高 1080p 順跑
我咁既情況老母板有冇需要上550

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVK
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,196

link都冇點幫你check

Thx

1060推唔到60fps

想問而家最抵屌嘅 pci-e 4.0 m.2 係咪仍然都係 gigabyte 1tb (1.5k)

應該就冇咩大問題 睇個箱好似可以放張長D既卡

咪用單風扇卡

我之前用960 2K WOW都有60
應該可以

Gtx970再創奇蹟 shadow warrior 4k60玩到

咩cpu

I7-4790

All very low?

最高

第一集黎 不過都覺得係life is strange之後又一個神蹟

咁係咪轉tu150就得啦？

tu150要轉sfx火牛

咁sfx牛牛 有冇邊隻好 ？ 650w 夠唔夠
冇咩應該幾年唔換野 直接買新機

你買h1應該入面有送隻seasonic既sfxl火牛

開機dram燈一直紅燈
拆哂ram都係keep住著
可以點搞？
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI MAG B550M Mortar Wifi Micro-ATX
價錢：$1,299

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN
價錢：$1,460

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER™ VENTUS XS OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,036

咪俾左條A1 LIST你

買H1不如砌番MATX喇

睇你想細footprint定細litre
我等緊velka7

想買隻HDD 放相放片 BT 4TB 請問買邊隻好 7200轉同5400轉分別大嗎如果以上用途

wow點同黑沙比
我之前1660行1080p先得60fps

想問吓i5 9400f 配2070S 有冇bottleneck? 如果有，咁應該配咩gpu?

想問下如果我用NZXT H510i 用AIO 放前面 其實夠唔夠位玩四把風扇 push pull?

睇你玩咩，大作可能會
如果你追求玩咩都要用得盡張2070s，咁9700k係較好選擇
但跟住個瓶頸又會去番2070s度，你又會問好唔好上2080s
無限loop

10900k+2080ti

唔係成日玩大作 但係會玩啲食硬件嘅game 例如battlegroud 咁係咪上2060s/2060算數
btw 係咪應該等30系列出咗先再換gpu?

想換隻新hdd 要大概4gb左右
筆直1000樓下 巴打有冇推介

想問下ssd 買wd sn550定Kingston a2000好啲
定其實冇咩分別

我有隻80gb
1000比你啦

3.5 HDD 就WD Blue啦

有冇seagate or toshiba
依家就係隻wd壞撚咗

啱啱收到新機用緊試用版嘅windows想問下冇藍牙係咪要另外裝個接收器？

pubg個優化已經唔錯，cheap機都玩到
1080p Ultra 60hz，9400F + 1660s已經夠玩
當然如果你要追144hz，10900k+2080ti都只係夠你開medium
所以睇你俾得起幾多姐
30系一開始只會出3080同80Ti，3070/3060出早極都要10月尾，等得起可以等，等唔起買2系都無咩損失，反正二手都係有價有市

500GB A2000比較好
1TB差距好細，各有各好

有Dram SATA VS 冇Dram m.2
裝Game用，邊隻比較好？
MX500 1TB 2.5 $838
P1 1TB m.2 $799

1 x AMD Ryzen™️ 5 3400G APU with Radeon™️ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 3200Mhz C22
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,399

轉左個風扇，如果將隻sdd 由500gb > 1tb
用返kingston A2000 好唔好？

用得著實好架

1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,499

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $6,704

想砌部7000蚊嘅女打機，呢個list會唔會有得再執

箱換S100

想問下用google search 有咁多廣告係咪正常 有用開adblock
安裝完嘢之後就變成咁樣懷疑中左毒

唔係廣告黎
廣告會寫明廣告

點解今晚WN10 個內置microsoft 相片 死下死咁
禁相片 有時會白空 然後關左張相 再開第2張會LO 幾秒先開到
但我轉用 一律小畫家開每一張相 都好順
係唔係中左毒 定係 WN10 個內置microsoft 相片檢視器有問題

ok thank ching

想問埋如果想裝wifi卡係咪要換板

10700k 同2080 super 1080p ultra 已經200 FPS
唔好水人喎清

想問一下呢個list o唔ok?
個list我自己用佢啲plan再改
會唔會有兼容問題?
日後升級易唔易?

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (16GB X 1) DDR4 3000 MHZ C15 CMK16GX4M1B3000C15
價錢：$685

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon V1000 Window Micro-ATX
價錢：$355

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x Acer V6 Series V196HQLB Monitor
價錢：$600

1 x Microsoft 標準鍵盤 Wired Keyboard 600 中文版
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,704

換塊有wifi既板

啱啱喺上面見到有巴打搵到個優惠組合
咁樣係唔係OK
1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS H410M-E + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,499

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x Acer G6 Series G206HQLFBMD Monitor
價錢：$720

1 x Microsoft 標準鍵盤 Wired Keyboard 600 中文版
價錢：$99

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,384

又moon 又keyboard mouse
不如呢d 野買好d

有冇成功入過bios set 過嘢？

Amd 新display card 幾時會出?

Toshiba MG04 唯一選擇

Toshiba MG04 唔係SMT碟
WD blue 4TB 果隻有機會係WD green 死貨翻新碟

工程師

Windows可以自己裝
Acer mon巨伏 以前壞過 去保養整左成半年有凸 之後收皮
keyboard求其買得啦

使唔使要cpu cooler?

一定係m.2

想問下如果新買砌機 配MSI 版同 3600Mhz ram, 係咪再
要自己返去 入bio set 番3600 mhz 先得？如果想 oc 係咪入bio advance mode 入面 OC 教 全auto 就得？

你可以入bios睇下你啲嘢行緊咩速度先
睇你想搞啲咩oc 例如xmp之類ez mode都夠 無記錯係喺左上撻粒制叫axmp

巴打留意底板夠唔夠fan 頭
每隻a12x25都有跟一條一開二線

想問下用緊1070ti 想換過張新卡 邊隻最接近1070既效能
2060？定2070s

thanks. 我睇睇

有6個sys_fan 1個cpu_fan

想問下Intel 10代性價比最高係10400定係10600k，兩個都好似有人講

諗緊全部直插好定用佢條二合一好

想砌部新既多工workstation 係Studio
Budget 大概 around 30000
平時既工作軟件係3D modelling (3D MAX, Rhino, SketchUp, Rhino...ETC)重會做大場景rendering 同線圖export. 但平時都會打下機.
之前一直都係用laptop I7-8750H with RTX 2050Ti 16Gb Ram
但係次次做多工野 就力不從心 因為會開好多軟件 3D software同Adobe.
希望有條list 研究下 thx

係
之前見到有post講過hdd但搵唔返
Btw 咁死雞呢？

想問下藍牙接收器係咪求奇買就 OK
定使唔使睇下 SPEC 果D ?
買黎想CONNECT 個藍牙 speaker

同埋遲下想換埋無線mouse keyboard, 但如果打fps 係咪唔建議用無線mouse keyboard?

10600k only

10600 係咪最盡食2666ram?

intel係睇底板
10代i7, i9喺z板以外行2933，i5, i3就2666
z板就全線都可以超ram

Push

有冇咩mon係好用?
要20寸以內
舊電腦枱兩邊有擋板
過唔到20寸

新手第一次問野
自己砌左張list想問下意見
之前用開notebook 都打唔到咩game, 今次一炮過買埋mon 希望之後玩多D game, 玩埋同步RGB

同埋想問埋display card VENTUS 同Gamine X 分別大唔大?
我見2070 Super VENTUS 都係貴2060 Super Gaming X 500蚊唔知上唔上埋好

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZN
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x DeepCool Gammaxx GTE RGB CPU Air Cooler
價錢：$249

1 x SilverStone Air Blazer 120R 120mm ARGB Fans
價錢：$109

1 x ASUS TUF Gaming VG27AQ 27" IPS 165Hz 1ms HDR G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$3,950

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,221

原廠嘅得唔得?
定係一定要另外買?

seagate睇backblaze report d故障率高到嚇死人

原廠勉強夠
或者加隻Be quiet! Pure rock 2 cpu cooler

我諗都差唔多
因為而家主流都係24吋up
自己落腦場睇下邊隻色水啱咪買
有d野好難靠網上review
驚伏咪買benq dell 果d大牌子
總之acer真係唔推薦

睇番你個speaker係藍牙幾多點零 唔好買低過嗰個數字嘅就ok
無線keyboard呢 我就成日凝住驚打打下無電雖然其實應該好長命 連接都唔會有大問題

9000-10000 筆直 用途上網打機多工 參考左唔同YOUTUBE LIST
CPU要AMD 3600定3700X好？ 2粒分別大唔大？ 我見10000內筆直都係推3600多，係咪用3600拎個差價UP其他野會好D？

想問吓如果要換hard disl係咪可以有方法唔使重down

YouTube8啲list有時仲伏過黃金啲外賣紙 你去啲報價網禁條list出黎睇下好過啦

我見youtube8 d list 都好大路 AMD 3600 b450m RTX2070 super 應該無咩大伏掛 我再研究下 Thx 巴打

你唔預upgrade就唔洗上b550同埋大牛 啱啱好夠用咪ok囉

咁b450m同2070都有好多隻嘅佢地多數就收錢寫靚啲product 除非好似耶穌嗰啲咁逐樣嘢開箱test呢啲就可信啲嘅

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,406

Ryzen5 3600 + RTX2070super，如果轉用Ryzen7 3700X就超過一萬。

拆封開咗都可以原價賣

xt垃圾

想問下我部陳年機粒u係i7 4470s想搭張gtx970 打下機 得唔得

火牛夠力就可以

thx 巴打 600w應該得？

一定得

ok thx

好
唔該哂巴打
即係我條list 都ok既 火牛轉返550w 我睇個cpu組合ram係adata 我人都幾黑仔下 怕奶野

咁可以試下呢幾對
ANTEC KATANA RGB 16G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB
Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16
GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16

10000 明明就可以3700X+2070S

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$3,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,776

你啱,我應該講價

對唔住 唔記得講唔要光

你可以熄左佢
OR賊船LPX

明白 唔該哂

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x Toshiba DT02ACA200 2TB 5400rpm 3.5
價錢：$375

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,359

聽咗好多意見 自己再執咗少少
打算聽日買 有冇咩問題

話說呢排500蚊樓下500-550W嘅低階牛有咩好揀

Coolma不了
Corsair CV
FSP Raider II又冇貨
Antec NeoEco TUF又唔係度度有
Antec NX又有電流聲
又唔想降一級用白牌Hyper K

巴打們集思廣益下

真
Toshiba MG04 4tb個隻點睇
Smr list 好似冇佢

Antec nx有電流聲咁大獲 黎緊諗住買個antec nx650w

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - White
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,747

想問呢set野洗唔洗另買風扇散熱呀 如果要應該點配

dt02aca200係smr大伏

有冇其他hard disk推介
同埋其他hardware 有冇問題
唔該巴打

seagate上到ironwolf或再上其實就幾好嘅
mg04可以買，不過toshiba碟都幾嘈下

買隻3-500蚊塔散

2tb幾乎都係伏
一係上3tb買dt01aca300

Budget 8K左右
打下lol GTAV行1080P Payday2咁
要細機箱
求指教
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$710

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x Noctua NF-A8 PWM 80mm Premium Quality Fan
價錢：$100

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$165

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,870

推

Scythe SCMG-5102AR Mugen 5 ARGB 無限五 終極版 CPU Cooler
想問呢 呢隻塞得落嗎

唔該晒巴打

塞得落

想問下我揀個條g.skill係咪有咩不足，見兩位巴打推既ram冇g.skill 佢同antec個條有咩唔同
想學多d 求解答

gskil 低階不了

哦～～明白 thanks

無記得 4系cpu唔支援450版 唔肯定

轉3600 你有display 無理由買粒cpu有內顯 價錢會貴左

ram用兩條8gb 快過一條16 gb

MG04唔係SMR啊
幾好 五年保養 7200rpm
4TB最抵玩一定係佢

ti勁過1070你想降級？

Antec HCG GOLD
Seasonic 都幾好
只係貴少少火牛最好唔好貪平
一壞就其他零件都收皮

1070ti勁過2070s?

ACA200係PMR
ACA 2TB黎講算係咁 好多其他碟都係1TB

咁你話最接近1070

因為我直播既但1070ti 唔sup nvenc
咁筆直又唔多想睇下有無同佢差唔多效能既rtx

你應該講筆直
1070二手價1k
只買到全新rx570

爆筆直 有巴打建議我換550w 不過預大啲好似安心啲

見香港終端有優惠砌滿$10000減$1000 (要有4件ASUS) 諗住砌部新電腦 研究咗幾日 得出以下嘅list 麻煩各位巴打幫我睇睇有冇問題

平時會打下機 剪下片 用緊1080p60Hz嘅mon

CPU: AMD RYZEN R5 3600 $1480

Motherboard: ASUS PRIME B450-PLUS $940

Display Card: ASUS Dual Geforce RTX2060 Super EVO OC $3420

RAM: Corsair Vengeance LPX 32GB(2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200Mhz C16 $1400

牛: ASUS ROG Strix 650W 80 PLUS Gold Fully Modular $899

SSD1: WD Blue SN550 NVMe SSD 1TB M.2 $920

SSD2: Samsung 860 QVO 2TB 2.5" SSD $1699

機箱: Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass $638

散熱: ASUS ROG Strix LC 240 CPU cooler with Aura Sync RGB $999

砌機$80

Total $12475 - $1000 = $11475

推下

用緊asus tuf b500m plus(冇wifi)
h100i 同4個LL120用左兩個usb
前排買左msi ax200NGW wifi card
而家唔夠usb 用俾我插wifi card
我可以點做

個wifi卡條usb係藍芽
如果你唔用藍芽嘅唔洗插都得

唔介意外型就機箱換asus
3600唔駛用到水冷
用二百幾蚊風冷都夠
慳左應該夠上2070super

Thx
如果我遲啲用Bluetooth
我可唔可以用Corsair commander pro慳一個USB header?

仲有prime板好似話有伏
建議轉tuf

有錢嘅當然可以，又或者diy

RX570 其實係屬於咩grade
點解喺中階機入面，好似都仲好搶手

性格比高

有位緊係直插直插

各位師兄比D意見

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$3,150

1 x NZXT H1 With AIO & PSU Mini-ITX - Matte Black
價錢：$3,299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,348

直插唔好用
每一個腳都對應唔同地方既溫度
直插會亂哂

想問7000$內淨係打lol rb6 呢個list 有無咩可改善？
［img]

手足們幫下眼睇下使唔使執執佢

be quiet! DARK ROCK PRO 4 散熱器

MSI MPG Z490 GAMING PLUS

ADATA XPG Spectrix D60G 3200

ADATA XPG Spectrix D40G 512GB RGB

be quiet! PURE BASE 500 DX ATX

Intel 7-10700k

FSP Hydro GE 650

GPU用返以前張1080ti

THANKS

ADATA SSD 不了

Asrock 板其實係咪真係好伏
我fd想買asrock b450 pro
佢話外國啲youtube8好推薦
但我見到連登啲巴打個個都話好快就收皮

Adata ram呢？

可以

最低階果d不了
pro4 ok

好 唔該巴打 轉返TUF板
但睇過TUF gaming 699個機箱唔太岩我

板姐，tuf 箱好柒不了

網上報價伏伏地 出到咩卡都冇 想搵張正正常常嘅2060都勁難

睇你軟件食cpu定gpu多/

想問如果3千蚊文書機 唔打機可以點配搭

想問下如果買OEM版windows

將來想加內置SSD / 換左CPU/換左火牛呢d情況係咪都受影響？

見有d人話OEM只認底板，有d又話認CPU同底板，其他唔認，都唔知邊個真

買隻咁貴嘅箱真係值？

包個140水冷
包隻650w 火牛

買inwin 包少隻水冷都平過佢一半
大家都金牛 inwin 仲要有wireless charging

某YouTuber 係咁推藍飛馬，唔覺得嘔心咩
飛爆單野爆左出來後，佢推飛馬仲推勁左，係咪本身條友藍絲所以咁

個-1k唔係要4件Rog/Tuf先得咩？

新手想問下個List有冇問題? 筆直: 7000， 主要想玩total war同pubg。
AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

[砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

[砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：2,399

FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計：$6,904

想問下3700x 用msi b450i穩唔穩陣?
同埋隻deepcool Gammaxx GT 夠唔夠壓3700X?
想長著部機 唔會點熄機

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X (預訂)
價錢：$2,470

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-64GTZN
價錢：$2,630

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x DeepCool Gammaxx GT RGB CPU Air Cooler
價錢：$299

2 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$154

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,500

開名啦

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x16GB (預訂)
價錢：$3,299

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,494

其實火牛洗唔洗換80 gold 或者大啲watt 數？

小弟第一次砌機得出已下list
求各位幫手睇下有無咩大錯

想問下而家買5700/5700XT
係咪仲係伏伏地係個Driver到
打開GTA 同 Division

係喎 咁要換埋張卡了

好左好多
但因為無光追同DLSS依家買都係嘛嘛

睇你筆直
你呢度換2060 換金牛 買cpu塔散都係升級方向

其實我係執相多，差啲唔記得咗加HDD

crucial P5 同 WD SN750 兩隻500GB差唔多價選邊隻好D

新手想打機 淨係想砌部機係夠玩cities skyline
筆直5千左右 有冇推薦

卡，板，牛，水冷，4樣

想問下3900x 用 h100i 夠唔夠壓? 定係要用360 果d 先夠?
另外依家仲有冇可以放到光碟機既atx 箱 (最好夠通風同隔塵易拆)
同埋放到多少少hdd (好似有6隻)

推推

點解唔上550 ?

你隻cooler支那野 性能黎講應該夠壓

主機板
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
主機板 裡面有包左WIN10 系統？
定要再 買 WIN10系統？

法奧會裝埋試用版 畀你 想正式要諗下方法

支那野黎咁不了

ITX 550貴好多

ax120/u12s la

好 THX巴打

有沒WIN10正版 係 唔跟 主機版？

即係想要跟AC /PW，
因為想下次換新機 入AC/PW 裝Win10系統

買零售版 俗稱Box Set

OK，唔該巴打

Antec GX202

V字頭

其實5700xt 同1660 super
大家打機會點簡？

5700XT 勁好多但工程師

CPU: AMD RYZEN R5 1600

Motherboard : Asus TUF B350M-PLUS GAMING

RAM : ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

SSD: Samsung PM961 Polaris 256GB M.2
Crucial MX500 1TB SATA3 SSD Drive

Hhd: Toshiba 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
WD 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

External HDD : Seagate 6 TB Expansion USB 3.0 Desktop

Display: ASUS GeForce GTX 1070 8GB ROG STRIX OC Edition

PSU: Antec NeoEco Gold 650W

CASE: be quiet! PURE BASE 500 Window Metallic Gary

而家部機個list係咁, 如果想筆直$4000想升級部機, 應該升cpu先定display先? 主要都係睇片, 打機(apex, Assassin's Creed )

主要bt 睇YouTube Netflix 4k 有冇問題？ 等唔等4650g/4350g好 底板h410 定b460 itx 好 差100蚊
Ram想要rgb所以揀3200
1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x In Win B1 Mini-ITX
價錢：$730

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,259

佢ironclad都推埋

3600冇貨 個個都轉曬3700x
3600xt同10700k冇人理

Xt不了

我見隻H1 又幾型 又包火牛同一體型水冷好似唔差就無諗咁多入左list先
最大問題係我張枱個電瞄窿放唔落大Case, 闊最盡放到200mm箱
game就無咩特別話偏向玩開咩game，返工放工都無咩時間剩。純粹戚起條根想換左部老爺機又可以撚左5-6年。

如果轉InWin 301C，建唔建議裝一體式水冷??定就咁已經夠散熱?? 請指教

1 x AMD Ryzen™ 5 3600XT
價錢：$2,049

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$3,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x In Win 301c Tempered Glass Micro-ATX — Black
價錢：$850

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,187

本身部機用緊
CPU: i7 6700
老母: G1 sniper b7-CF
DISPLAY: ZOTAC GeForce® GTX 1070 AMP Extreme
16GB RAM

近排壞SSD壞RAM壞風扇 連機箱都爛爛地 除左張DISPLAY卡都想換過晒佢
想問大約咁上下級數有冇推薦 打機用

麻煩晒

打機既話10600k應該最fit

熄pbo應該夠壓
Zen2散熱樽頸位係內部積熱240水同360水唔會差太遠

我買黎想打機
抵唔抵屌？
利申電腦白痴

1030

伏

巴打坐咗幾耐
你呢部機用嚟玩近五年嘅game
分分鐘連最低建議都達唔到

新手想請問下個List有冇問題? 筆直: 7000， 主要想玩total war同pubg。
AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

[砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

[砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：2,399

FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計：$6,904

我真係唔熟電腦啲野丫嘛唔係扮的

部機砌左2個月
發現Program Files (x86) 有幾個資料夾 WindowsPowerShell Windows Mail Windows NT Windows Defender Windows Multimedia Platform 係1月份已經建立
係唔係代表SSD 係二手 ??

申利 網店砌

睇#1啦屌

你講得話用嚟打機
首先，請睇下你要玩嘅game
佢嘅建議配備係點
如果你打算可以玩到5年唔換機
就應該預最top嘅機

咁如果你只係玩像素/手機質素嘅game
咁就中階5000plan都夠做

筆直加玩乜game要咩要求

唔一定
Cmd
Systeminfo 睇睇

佢真係正宗藍絲，睇佢既人要驗驗腦
Ironclad 個條List 我睇左，10000$ 既list,仲話自己唔係賣廣告，話咩有好野益觀眾，但條List出去砌9000$ 既list已經靚個佢條10000$list

我唔識睇 都係算數
部機都用左2個月

呢類咁貴既野我第一次砌
出面仲要冇得單買，一粒3900x 要搭塊版先肯賣

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x Crucial BX500 Series 240GB SATA 3
價錢：$260

1 x [砌機優惠]ASUS ROG Strix Radeon™ RX570 OC Edition 8GB GDDR5
價錢：$1,199

1 x Antec VP Plus Series VP-550P Plus 550W
價錢：$369

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,291

畀條list你 都係3000千

btw 唔好信腦場外賣紙！！

自己比較下

有不直既 上埋1650 super 再加ram 8gb

打攪咁多位
想問下呢張 ASUS TUF GAMING X570-PLUS, 係咪可以插兩條 NVME SSD ?
唔好意思，唔太識得睇

唔該

yes
一條有甲
一條冇甲

3000蚊頭位睇煙花 抵到爛

而家咩u都冇貨㗎啦

btw你喺邊間買

Asus b450 tuf pro gaming呢塊最多可插幾個case fan？
用500dx/p500a想4 fans以上

未買，都係上price問價，應該聽日出深水埗

AMD CPU單買幾乎冇可能
最少都買埋其他零件先